# Drone.io
Drone es un sistema de entrega continua basado en la tecnología de contenedores. Drone utiliza un simple archivo de configuración YAML, un superconjunto de docker-compose, para definir y ejecutar tuberías dentro de los contenedores de Docker.  A continuacion se muestra como realizar el despliegue de esta aplicacion usando docker-compose: 